感情台既人 你地食屎啦

已完

做乜鳩呀你。。。。。

y

小妹係天秤女 最近識左個獅子男

請問靚女屙唔屙屎

咁樓主係咪叫埋自己食屎？

哈